====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son espace est parfaitement sensible en dépit de la discontinuité des façades .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

